爸爸 媽媽 唔好㩒電話 理下我好唔好？

雖然我只係 發tee騰 咗2 分鐘
瓜瓜嘈咗一分鐘
又唔算哭得好大聲

但係可唔可以放低手機
理下你地個仔我呀

sorry小弟睇唔過眼
如果大家身為父母
寧願㩒手機
不如試下關心多啲自己個仔

好尷尬

個細路已經死左
所以爸媽聽唔到
兇手係佢地前面個女仔

你又諗咗去邊

個女仔咪阿媽囉

屌我知喇！

細路只係佢哋養嚟食嘅海狗 所以唔care

馬田係海狗！

咪就係

不是

認真啲啦.jpg

小朋友死左可以再生
但ig story 過左時就冇得睇

樓豬你開錯台喇 創意台勿認真，定係我認真咗

咩諗法黎

好認真

太吵了 沒辦法 拿去河邊烤了

個仔係連老闆既

雖然咁諗好衰，但我成日覺得呢種人會喺天水圍上落車

不是

開估

馬田想搭訕

yes... butnow

馬田想屌人老母